係咪得東亞人咁中意睇宮廷劇古裝劇？

支劇港劇台劇泡劇，日劇就唔算多
近幾年收視好嗰啲幾乎都係古裝，宮鬥
唔係唔想撐港劇，但啲題材真係冇興趣
netflix啲西劇就啱我口味好多

古裝劇有咩問題?

權遊都算權力鬥爭掛。講真，宮廷只係一個舞台，賣的是人心

game of throne 咪又係古代權鬥 盲反狗收嗲啦

鬼佬咪又係鍾情喪屍片

使唔使數返一年有幾多中國古裝劇出嚟比？

仲Game of thrones係fantasy類喇喎已經

中國14億人拍乜鳩都多架啦

唔好以為宮廷得清潮先有好冇

男人權鬥同女人權鬥 好唔同

男人權鬥, 係為左得到江山, 做霸皇

女人權鬥, 只係為左比皇帝屌

樓主講緊宮廷同古裝,古裝唔代表宮廷

法劇凡爾賽，不過level真係高幾班

你孤陋寡聞姐
外國都有大把古裝劇

依個唔太算宮廷啦
嗰個年代嘅英國已經係國會掌權
王室係無實權
講嘅係英女王夾係政府同埋王室之間
內容講嘅係王室點自制，反而似傀儡多過似君主
方向似紀念片又有小小內心兩難嘅故事
但中國嗰啲宮廷劇係一堆絕對權鬥嘅女人爭寵，之後又要殺邊個，謀朝篡位乜乜乜
其實性質係唔同

咁GOT fantasy既比重好少啫
的確權鬥先係最大賣點

不過GOT 果種權鬥完全係另一個level
GOT係好似邱吉爾對希特拉果種棋盤對奕既鬥智
行一步已經諗定下三步既後著
仲要不動聲色去到比人將軍果刻先睇得清對手既部局

支劇港劇果種就係辦公室八婆政治背後講人是非數臭你放蕉皮果種level

西方：宮廷劇
東方：宮闈劇

game of thrones 只係佢第一册個名……… 本小説係叫a song of ice and fire ……… 全劇有四個敍事點Jon snow , arya, 龍女，davos 有fantasy 嘢(龍，red woman 等)。全劇無一樣嘢係史實，連個世界都係幻想岀黎………咁都叫fantasy 比重少？！根本係lotr 定位啦朋友………

你宮廷劇唔係問題，但係可唔可以揀下其他朝代，下下都清朝

我鍾意睇民初劇多啲

中國宮廷劇係一班性奴去互鬥，希望得到奴隸主歡心

同好多人以為外國電影下下都大制作一樣
唔出名 D低成本制作
根本入唔到香港市場
外國大把垃圾戲 垃圾劇

netflix都大把啦
都鐸王朝
凡爾賽